最後提示: 各自爬山 各有各做 無需分化

和理非 左膠遊行 就算唱歌 大集會
只要無影響到後續運動 無割䉀篤灰
無需冷嘲熱諷 分化批判
大家目標方向一致便可

但小麗老母 依啲連未發生已經割䉀嘅妖婦
如果一陣見到佢 可多加問候佢家人安康

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唔好再覆 恐嚇 分化 流言 post

當年投過比小麗老母嘅冚家剷都唔抵可憐

推

再推 加 屌你老母劉小麗

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

咁多位兄弟加油呀 香港靠大家！

咪係，每個人可以冒既風險同成本都唔同...
你想凝聚最多人既支持唔係屌鳩人地...

唔該你地班和理非非既仆街入一入黎

對唔住各位，我要走先，聽日真係要返工

嗰班鍵戰成日搵和理非做藉口，咪唔使上街唔使衝，上網站道德高地自high囉佢地除咗幫中共分化，仲做過乜

推

勇武有勇武做，和理非有和理非
宜家要互相保護，唔係互篤

民陣班左膠由一開始已經係和理非個個都知, 但搞分化拉一派打一派嘅言論近年就越嚟越多小心睇路

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！